亞利桑那州點票仍進行中 牙侵落後1.5萬票 但仲有7.8萬票未點

就算贏左AZ 仲要贏GA同PA

重新點？

拜登無可能輸

one by one

Biden

一早準備哂啲票 投哂支登啦

冇咩興趣想知 驗票結果先拎出黎講啦

7.8萬? 訓撚醒未
一陣就變到78萬猜到你輸為止

但宜家拜登話自己贏左AZ

仲要點到幾時

要唔要點到下年

喂 大佬呀
d票都仲印緊
點會咁快話點完票

即係要六成票 46500:31500先追到

未住
AZ要點到星期四最少

PA講左呢個星期都未點完

AZ點完隨時唔算
太多屎忽野爆出黎

唔數慢啲 點印返足夠數目去反咬浸浸 ?

咁睇黎有咩意思又咪係造到過0.51%

今年笑話：美國投票點票

快快手點埋佢啦
重要查你班仆街出術架

GA重演
次次點到99%無限輪迴 多幾萬出嚟 點完又有幾萬 牙登一cup就點完

之前講過要幾個星期至幾個月先會有結果
唔明點解咁快恭喜

自己話有咩用

到底流浮山刀手到先定AZ點完先

講真完全無消息話重點如何分辨是否legal votes, 點100次都無用

拜登睇穿咗呢點

GA話有10萬票係做假
依家調查緊

Biden : fake vote

佢話自己係大總統添

成個禮拜都未印好
到底侵贏幾多

而家果D好似係大選日in-person 見侵就黎輸夜晚排大隊 唔比票站關門果D票黎

阿拉斯加班友係唔係太凍唔起身點票

睇衰仔樂園就知DEM點操縱選舉
South Park 八年前已經預言左偷選票

殘體YOUTUBE版

GA唔係贏左？

好彩我睇開龍珠呢啲小意思

因為就算唔計az都已經夠票

???

個幾個仲點緊票晚搖擺州
加起分分鐘贏過百萬票

我都驚, 點完又係輸的話... 可以點
做假就冇咁易捉到
而且本身Biden都有佢支持者, 又唔係真係好一面倒咁
侵侵

拜登win硬為止

上訴少個州

一堆假選票都計仲有咩好期望

造曬俾拜登

重點，相差太少

侵侵又話唔點嘅

AZ一開始追得幾快

但近幾日侵侵追唔到咩

係點得好慢

too slow

世界大國
點個票要幾日

點到2046

呢啲in person票唔係應該一早點完咩？

未點完點解拜燈話贏？

老人痴呆到冇得救

AZ點左郵寄先,所以一開始落後得咁盡,而家已經力追左好多

因為AP 同 fox老早已經call咗
最後去到咁緊湊 又可能觸發重點
點可能一早call

有冇link睇下

要將生人票由點票員每日袋幾張返工換番死人票？洗唔洗點一年呀？

仲要點幾耐 美國人真係唔使返工個喎 就算返都係Hea做
點左幾多日呀Ching

GA差距得0.1會重點
PA依家係重點打官司嘅地方

NC尋日點完攞咗,AZ應該cup到

我估應該NV同GA都打緊illegal vote

有講過填侵既票被人掉咗

痴撚線..仲係度點緊

又要侵輸多次
你班友真仆街

當有一日宣布得AZ係侵蠃既話姐係代表拜登大勢以去而家擺明要傾掂數先公佈

講下先
北卡羅萊納同阿拉斯加未call
川普而家214
北卡15票 阿拉斯加3票
兩邊都領先緊
如果亞利桑納最終翻盤
即係川普總共有243票
即係只要係賓州 密西根 威斯康辛同喬治亞州呢4州
求其翻到兩個就得
喬治亞州好大機會翻

翻GA+WI只係269

係咪得一個人點票

搵一個香港人去點都一日點撚完啦

表面上司法戰
枱底出trump card

可能驗屍咁驗，都好嘅

我覺得賓州翻盤機會大過wi

好似抽晒筋咁

簡單啲
AK + NC 18票 攞硬
AZ + GA 27票 等flip
214 + 18 +27 = 259票

PA 20 MI 16 WI 10
齋攞PA 279或 MI 275已經贏
拎WI就一定拉多個州先贏

點咁撚耐

就係慢鳩吞吞咁印先至搞咁耐

我信拜登勝出AZ,真心

因為有啲票仲印緊呀，等多陣啦

唔怪得登威脅美國總管局承認佢贏啦
驚有咩冬瓜豆腐跌返落黎

MI 無咩可能啦，除非真係舞弊
WI PA GA AZ 呢4個有得重點既話都有一定機會

拎 MI 有269 已經贏了，州眾議院投票共和黨票數多過民主黨

269 都仲有得玩,眾議院一州一票

WI

點到下屆

Biden咁老 做唔到咁快

英國研究
中國製造
美國投票

gas gas gas

到時上court
有排查

拖到過左22/1， 由house 主持總統選舉
結果都係Trump贏

佢地最遲開始投票

唔止
有個county 發現到十萬張錯票，審緊仲count唔count
果個county biden : trump 得票比率係2：1